九龍灣班西裝學生咩料？

放工坐火車成日見到有班後生著西裝 全部都好短頭髮又有tb 聽講野內容似學生

屌佢地老母 望落都算年輕人
行為就成班小學雞 講野又嘈 明明架車已經好多人 又喺度推推推 屌

又九龍灣又火車
姐係邊到

樓主係咪想講九龍塘呀

如果真係九龍灣的話,唔係太空就係shitty間CC

膠都廢撚事比
香港區分火車同地面唔係以有冇瓦姐頭計

講緊九龍

原來仲有人仲咁執着區分火車同地鐵
合拼左叫乜都冇所謂啦

九龍灣係有間國際學校

你定義?

輔警

係淘大見過幾次d著住西裝望落似中學生嘅鬼佬，次次都係兩條友一齊行

係咪黎傳教？

我見全部香港人黎

感覺有d似 但太後生

學警

Sor尻 因為平時坐開地鐵轉火車 所以叫慣左
係九龍灣地鐵站月台見到

但全部都西裝look 係條呔每人唔同款

倫敦金

小學雞未聽過摩門教都正常既

要著西裝上堂？

成班啲背囊鬼死咁漲 又唔睇撚住周圍 一個轉身掃落人地度

留意返 樓主係變態佬同新香港人
起佢底就知

肯定唔係

Wtf

graddin咋掛

應該都唔係
見過幾次

火車唔係指東鐵咩
香港人？

摩門教

覺得行路要考牌
換車機
解iPhone sim lock

就係變態同新香港人？
咁閣下一定係痴線佬同神仙b

睇錯人 想講3樓果個巴打nadap

是但啦 開po果陣冇留意

我係講緊地鐵

OK Ching

Megabox個頭幾間喎 咩灝天個啲好似 再加上依家開始放暑假同考完DSE

等車果陣偷聽到佢地講咩上堂果陣話咩lecture果d
所以應該唔係

仲有 難聽d講 成班望落有d on9 應該就唔會係賣金果類人

city?

點解會有負皮

City要著西裝返？
唔止一日喎 重要宜家唔係應該已經放曬假？

Grad din？

ciy bba

九龍灣喎 有city?

輔警嚟
九龍灣有輔警總部
佢地係夜晚67點先上堂

我見佢地係67點喺九龍灣月台坐車走

Shitty Bba best of the best

見過幾次 每次都係果班人 每次都係67點

有咩可以幫到你

小學雞食屎啦

誰偷偷留下腐皮

大陸人

九龍灣就輔警

番summer intern 又要講你知？

多數係輔警 經常都係九龍灣著西裝夜晚出現

係咪on9架，架地鐵會行行下變火車

地鐵點解一定要地底

學警or輔警
之前中學係輔警總部嗰邊，成日上堂都聽到操隊同風琴聲
有次放學見到成班着西裝又個個一袋二袋咁行岀黎，應該係完左camp

短頭髮(陸軍裝) 純白裇衫 黑𧘹黑西褲 冇西裝外套 一定係學警

香港唔會嘅

但係日本會

童顏都唔俾

學警入營同出營個時要着老西

假日犬隻黎

1999

我係係屯門黃金海岸都見到有類似的物體
想問係咪都係輔警？

話唔定係垃圾中專呢

巴打係咪打錯字想講九龍塘火車站？
我之前又一城都成日見到
好似佢地既校服黎

九龍灣有間國際學校

city asso/space應該放sem break中

肯定唔係國際學校學生

唔係呀 係九龍灣 開po果陣坐緊火車打錯

屯門有入境同海關訓練學校

屌你on9
火車同地鐵唔撚識得分